有無人想轉工？

我請緊老公

屌你老母

唔係老豆

今日冇工開？

今晚洞房?

真心想轉工 入嚟見到又係膠post 負評上一頁

老公豬

Hi 優質老公 here 30mm

想轉做我ftgf咪出聲囉

兒登唔出膠post出乜post啊
要轉工上搵工網啦
侮辱咗你個名！

平日太努力 今日留返畀正印

不

婆

邊度等？

出緊。。。

武漢等吧 預備左情比金堅蝙蝠情人套餐☺️

牙婆

me too

Approved

愛。。。原來無路可退

mind your words！

早安朋友！
今日係新嘅一天
放低你嘅仇恨吧！

love u

你欠我嘅實在太多

想...份工返黎一個鐘就做哂啲野...勁撚悶

我誠懇地希望你唔好借頸

咁你仲返？

pish

55ok

想幫樓主搵到真愛 幫pish

3 cm 都衝出黎

大家唔好怕醜

don’t hurt me

stop

我是痛嘅化身

u stop 先

你start先

好似又係

我是療傷師

新職業

$1000/hr

畀得起一分鐘

Deal

想轉生

你咁惡🥺

夠鐘

轉基啦你老尾！

我溫柔小姐姐🥺

加唔加鐘

😂🙏🙏🙏

有無折？

😂👍🏻

半價

加多一分鐘

500 until 2359
deal?

你畀1000我陪你先 我再請返你

咁麻煩架 不如大家唔洗畀 打和啦super

我被玩tg

都話知錯俾次gay會啦

咁俾我未

依個世界 係有報應㗎
生爆粒粒啦

呢個id見過十幾廿萬次

我同佢id9成似

轉你老鼠個皮

情人節快樂呀癲婆🥺

唔搵你了咁

想見口罩廠工
唔需要經驗

你個名

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

不要再說了
搽嘢又焗到生粒
唔搽又乾又油

有幾日AL

豬sis都快樂

有本美人相伴

你唔係瀉下話

我平常入飲筒好像易做點

del你老鼠皮咩

皮膚好無煩惱

同我一齊日日都係al

本身ok一戴罩就出哂事

是咪處女?

想呀!!!!
呢幾個月整衫整到手指都爛埋

唔知醜

非處臭雞

整婚紗畀我

你有咁快結婚咩

屌

使唔使畀份臨時婚姻合約你,合約期內做咩都得,但完咗約就算大肚都唔使負責任

情到濃時閃婚都唔奇

已fc 真解放軍

唔使

點知？

我收好貴的
你改邪歸正先再搵我造啦

加油,努力
你肯努力
世界係你架!

佢影咗個證我睇

又講錢